呼籲連登全人，去當選人FB留言，集體去救poly手足

希望大家一齊做。
推呢個行動上熱門。

Poly

救poly

Push

推